【肺炎真相】美中協議「災難條款」 允中延後採購

中國搞咁多野，原來為左咁。